小米變成大包米

華為收皮，榮耀都賣埋，聽日業績升幾多

今日升左

新手先會賭業績

出完業績就會跌